講個笑話比大家聽，台灣第一大企業缺水拖延生產量

屌你老母唔講仲以為台灣係第三世界國家

???????

台灣不嬲垃圾

買左好多？

整芯片要用純水 唔係你係龍頭放出黎果d柒頭

純水供應技術有幾難呀屌你老母
Btw 芯你老母咩支那條

孖撚左日日蝕息

同意
台灣不如直接搵台妹大搞黃業算啦

又真係唔識咖喎
你當農夫山泉呀?

純水咪車係蒸餾水

難到你家鄉支那今時今日都整唔到一部咁囉

弱智仔發現 人地講緊只有水分子 冇其他任何元素

抵啦 柒頭

咪車係h2o
差d以為你講緊鑽石能量水

屌你老母出嚟隻秋？
夠膽出嚟打返場贏輸我都比哂成個倉TSM 你
點睇

你真係唔識架wor

我驚打撚死你

啱啱google完
平時飲果隻叫高純水，仲係有丁丁點雜質
佢地用果隻係工業用 超純水，工業用

同埋佢地用量好似好大

唔好笑死人啦 蒸餾水

你真係弱撚智
工業用水比你屋企飲既水更加差，某部件要用純水即係蒸餾水，中學雞就縮返落你老母個閪到啦

有綫難呀講真
呢d技術根本唔難做到
你要記住台灣最大企業之一

係 台灣冇蒸餾水喇典算

原來真係弱智仔

呢d水個生產成本係蒸餾水既幾多千倍

依家tsm唔係缺超純水，係純粹水唔夠

難到支國都未做到咁囉

收哂上面班傻西皮

唔通黎緊連cpu都要食炒價我屌
唔好呀

拎支那

舊年無颱風, 全部吹哂去日本南韓 搞到台灣水塘無水..
唉..而家係全球既氣候變化得太誇張..
有地方旱災, 有地方就水災, 雨水完全唔平衡..
我驚下一步會有糧食危機

同核廠要用氚水一樣

咪又係H2O

縮返落你老母閪到啦，搞清楚工業用水，純水，超純水到先講啦
依家tsm係缺工業用水啊中學雞

中評社都拎出嚟⋯？

用量大先係問題, 淨係台灣廠區用水量每日超過15萬噸...

起底 on9 block

短期係咪put TSM回下正股比較好

芯你老母咩支那仔
又block一個

芯你老母

缺水係一回事
但話台積電係用蒸餾水呢種弱智發言又另一回事

係得你呢d弱智仔先會搵篇content farm文當係寶

你想要咩？
yahoo

apple

果D就算LA......

有海岸線已經唔驚，而家仲要島國。
全力搞海水化淡好快成事

輕度智障出黎柒

最後個笑話就係樓主自己

台積電postd傻撚話生意做唔哂 產能唔係問題喎

台灣今年遭遇氣候異常，自1964來以來首次汛期沒有颱風，各地供水也趨緊張。
缺水好出奇?

要用水黎生產純水再用黎洗晶圓...
而且生產越高級晶圓個潔淨度要求越高, 所以要用多左純水
宜家回收率過80%, 每滴水再均重用三次, 但係都唔夠水用

海水做水都要大量海水先做到可飲用水

呢個真 風化大國
除咗生產波羅都冇其他價值

其實你車乜鳩

係 手機電腦都係因為用左台灣晶片先咁垃圾

輸撚左好多阿?

DI水 好難整？

台積電表示，北中南部分廠區開始執行水車載水。有台灣媒體說，這代表半導體業晶圓代工產能吃緊，龍頭廠不敢掉以輕心。

台積電啟動水車的消息一出來，也讓很多人開始關注到了晶圓廠的用水量，可能一些朋友先前只想到生產晶圓用電量會很大，但是沒想到原來半導體、面板等產業都是水老虎，製造過程中都需要依賴大量的水源，尤其是半導體製程需要使用超純水（Ultrapure water），而製作超純水的過程要使用幾倍的自來水，用水量相當驚人。

以農立國咩屌
台灣真係垃圾

屌你老母 2021年仲水車運水
水管都無咩屌你老母
班高層拎哂股東d錢叫台雞？

put到入晒價都輸緊 CLS

間間電池廠都有去離子水生產啦

支那仔打字都有鄉音

有幾多股又唔講
聲大大到時得十股真係笑撚人

500股 點撚樣
簽埋生死狀 打唔撚打

水性負極漿料咪用去離子水囉，講到好高科技

所有丁苯橡膠都係用DI水架啦

台積弱

台灣平時冇海水化淡架咩

香港有本土化淡廠再去笑人啦
已經唔識分純水同蒸餾水，仲係到笑人缺水

純水=唔導電 如果有離子=導電=pk
你咪試下搵蒸餾水整

你cap圖證明到我出黎同你打 柒頭

老奉要股價升比你賺？

唔鐘意咪賣左佢囉

反還反 唔好咁無知
工業純水一般用RO技術
香港嘅食品廠藥廠用支拿製純水機嘅大有人在

一單還一單啦
大盤跌佢跌我無野講
公司管理有問題係咪唔屌得

cap到未呀 柒頭 500股？
10分鐘內cap唔到當你鳩吹

芯唔係支那字喎

供水商交唔到貨累埋晶片廠
唔好彩姐

dllm 輸到仆街

見證到樓主成為咗笑話

點樣唔難法？

聲稱有500股TSM既會員:美國總統(賣大豆) #16810 你證明到既我隨時應約同你隻揪

我都R爆個頭芯片唔係呢個芯咩

咁台灣係用呢d純水？

國產原子筆好似都係呢幾年先整到粒珠

緊打啦 有傻仔送錢

老野返去讀多幾年書先啦

芯你老母
支那仔就上返百度啦

乜撚嘢叫咪車係

難到你依家都仲未覆到我地呀老友

一個年年都有好多颱風侵襲既國家本來就唔憂無水..
只係而家氣候變化得太勁..
你睇下新聞丫, 呢兩年全球天氣簡直100度轉變..
唔好講前幾個月成個北半球冰封..
而家雨水完全失衡..
有地方旱災..但同時有地方係水災..
人類接下來最大既危機好可能係糧食..

好在都有啲intc貨仔

拉上補下

短時間內解決唔到，就算起化淡廠都係兩年後既事

芯你老母個片咩

超純水飲落肚會帶走（洗走）你身體有用元素

純淨水，簡稱淨水或純水，文義上是純潔、乾淨，不含有雜質或細菌的水，是以符合生活飲用水衛生標準的水為原水，通過電滲析器法、離子交換器法、反滲透法、蒸餾法及其他適當的加工方法製得而成，密封於容器內，且不含任何添加物，無色透明，若食品標準下製造則可直接飲用。市場上出售的太空水，蒸餾水均屬純淨水。有時候這個詞也和化學實驗室中提煉的蒸餾水或去離子水類似，但是製程則有所差異，純度的品質也有不同。市面上的純淨水通常為90%，因此是偏酸性的，而真正的超純水，則為中性，但若飲用過多超純水可能對人體有害。

你做乜鳩？

打面打到拍拍聲

Cpu本身都貴
再貴真係唔知點算

鍾培生？